其實係唔係要再做d 野升級呢

政府d 通告愈出愈癲

醫管局唔俾病人搵家人
教育局唔俾教師表態
狗鐵講明係可以無車接你的

仲要有d 暗盤的

警察可以限制醫生睇病人次數
前特首可以教人文革式投訴老師
國泰港龍被清算
英國駐港領事館職員 被叫雞
多名被捕義士俾帶到警察新屋嶺毒打

其實政府已經迫市民入左角落頭了

真係好想問有咩可以做到
無力感好大

推
無力感好大

明白點解有手足會行先一步

我地要行埋佢果份

手足開學術台有啲難推